以前見到靚女，我就想知道佢裙下面係咩色，但係我而家已經唔想再知道

我係一個孤星入命既人

而家見到嘅
係女人頭上若隱若現嘅價碼